本賽季歐聯唯一能阻擋亞特蘭大進球的只有卡爾獲加

反正下季都冇得玩歐聯比佢開心下囉

樓主睇開大陸網

樓主熱狗咪尾

【意甲】阿特蘭大2 : 1反勝羅馬 為歐聯淘汰賽打下「強心針」

個場笑死

半場換走Ederson，換入Bravo
跟住Bravo紅牌
最後Walker入黎守龍

仲要真係比佢擋到球

搞笑成咁

有無精華

唔准針對我偶像賓哥

樓主係我

我知係你

cop錯 呢個先岩

有料到

可能佢轉會呢

英超冇乜邊隊要右閘
除非跟佢細佬查比亞去西甲

仲有mendy叫佢訓底拖時間

20年鏝迷

上訴成功

阿仙奴

有牙叔

達狗逼害咗佢

我針達